[Apple 己死] HKEPC : Apple 新 iPhone XI Max 規格曝光

上週在網上流傳了疑似新一代 iPhone XI 的設計圖，該圖片不僅曝光了新 iPhone XI 的外型，同時渲染圖亦洩露了背面的鏡頭可能會由雙鏡頭改成 3 鏡頭配置，最新在內地又有另一個新消息傳出，曝光更多有關於新 iPhone XI Max 型號手機的規格，包括電池容量、顯示屏幕等資料。

根據來自內地社交網絡微博上的消息稱，全新的 iPhone XI Max 將會加入了不少新的技術，當中後置的攝影鏡頭將會由廣角、超廣角及3倍長焦三鏡頭所組成，同時電池容量亦會有所提升，將會內建 4000mAh 電池，比 iPhone XS Max 增加 826mAh，同時亦將支援 15W 無線快速充電。

消息亦提到，新的 iPhone XI Max 將會換成「更小的瀏海」設計，至於手機的顯示屏將具有 90-120Hz 的屏幕刷新率，相信會為喜愛手機遊戲的玩家帶來更佳的遊戲體驗。

下真係叫iPhone xi jinping啊

諗起以前有幅圖iphone越黎越長
而家係咪變左越黎越多鏡頭

照換
利申 max

求其整張圖就當真啊?

有講過係真?

雙鏡打橫同埋打直都帶領到潮流
冇理由今次跟人地走下話 喂蘋果

今代冇強國人買

垃圾

咪亂講，一陣又有人貼蓮蓬圖

全盛時期既apple可以一年死幾多次？

電子垃圾

gay cook可唔可以比個藉口我換機

管理層成班都係廢物

如果呢部唔support 5G就唔好買啦
直接等2020年個部

ff圖當新聞報

其實估中左
個mon由4:3變16:9再變19.5:9

Btw, 點解手機要出到咁多粒cam
如果多粒鏡會影相會靚好多既話咁點解又唔見d單反會咁整？

唔撚係抄華為下話

中國人 : 中國強大起來了 現在蘋果都要跟蹤華為的步伐

APPLE : 放過我啦 我已經技窮

今年換xr係冇錯

所以 X 冇得賣
6,7,8, 都有賣 反而 X 唔知去咗邊 又唔減價

其實 iphone 少人買主要原因係樣衰
如果部機靚售價貴係完全無問題
但現在又M額又突鏡無個角度望落去靚
所以今年如果出部差唔多樣嘅機銷量都唔會好

點解唔係貴而係樣衰？
Airpods 牙刷頭正常價都大把人買

點解唔整個屏幕指紋

個gay老好以覺得整舊垃圾出嚟都會大把人買

即係當年笑人愈變愈長係錯撚晒囉
講到尾係外界一路自己鳩估鳩笑鳩抽水

當年外界邊個估到會M字額，FACE ID, 人像mode etc,，全部都係媒體想像出黎既設計，個個跟風又走去笑

xs真心幫唔落

完全一樣， 其他廠無新意都換下殼

apple已死都就嚟變日經

經漏症翻發先真

但班idog冇腦㗎嘛 出之前有可能話樣衰樣衰
出到黎點柒得都好都照幫apple含
過多排就吹奏埋蘋果啲核突design
遲下蘋果如果出部三角形或者星型嘅機都應該會照含到雪雪聲

用緊6s應該點都會換㗎啦 唔理點都好

修正

呢個真係唔信

因為鏡頭供應不足 決定平價r版唔包鏡頭

咁多粒led 可以當射燈用

呢款唔錯，放喺枱面好穩定